{
    "chapters":{
        "1":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Junge",
                "M\u00e4dchen",
                "was anderes?!"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Los gehts!<br>\r\n<br>\r\nJunge oder M\u00e4dchen?</span></div></span></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385367,
            "title":"Start"
        },
        "11":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Grundstufe",
                "Mittelstufe",
                "Oberstufe"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Grundstufe (1-4 Klasse), Mittelstufe (5-10Kl.) oder Oberstufe (11-12 Kl.)?</span></div></span></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385369,
            "title":"Junge"
        },
        "111":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Tom, 6 Jahre",
                "Dennis, 10 Jahre",
                "anderer"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Wie heisst du und wie alt bist du?</span></div></span></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385377,
            "title":"Grundstufe"
        },
        "112":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Mehmet, 11 Jahre",
                "Sebastian, 16 Jahre",
                "anderer"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Wie ist dein Name und wie alt bist du?</span></div></span></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385379,
            "title":"Mittelstufe"
        },
        "1122":{
            "author_id":"credil",
            "author_name":"Credil",
            "choices":[
                "Er ist Bettn\u00e4sser.",
                "Er n\u00e4sst ein.",
                "Er ist nicht sauber."
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Warum ist Sebastian an der Schule?</span></div></span></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385402,
            "title":"Sebastian, 16 Jahre"
        },
        "11223":{
            "author_id":null,
            "author_name":null,
            "choices":[
                "ist er tzur\u00fcckgeblieben und benimmt sich wie ein 3-4J\u00e4hriger.",
                "Ist er ein Windelfetischist"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Sebastian ist schwerst Inkontinent er pinkelt und kackt in die windel auserdem...</span></div></span></div>",
            "created":1349326800,
            "id":1440015,
            "title":"Er ist nicht sauber."
        },
        "113":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Michael, 17 Jahre",
                "Viktor, 18 Jahre",
                "anderer"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Name und Alter?</span></div></span></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385380,
            "title":"Oberstufe"
        },
        "1131":{
            "author_id":"credil",
            "author_name":"Credil",
            "choices":[
                "Er ist Bettn\u00e4sser.",
                "Er n\u00e4sst ein/ ist nicht sauber."
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Warum ist Michael an der Schule?</span></div></span></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385468,
            "title":"Michael, 17 Jahre"
        },
        "11312":{
            "author_id":"poopysweety",
            "author_name":"Poopysweety",
            "choices":[
                "Thomas geht im Klassenraum in die Hocke und macht AA",
                "Er verl\u00e4sst den Klassenraum"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Als Michael da so Montag morgens im Unterricht sa\u00df und sich wie immer in Geschichte total langweilte meldete sich so langsam sein Darm. Er hatte heute noch nicht gedr\u00fcckt und mittlerweile wurde es doch Zeit dazu. Etwas wollte er noch warten, doch irgendwann dr\u00fcckte es tierisch an seinem Po. Jetzt musste er wirklich dringend dr\u00fccken. So meldete er sich, erkl\u00e4rte, dass es echt dringend war. Sein Lehrer meinte das sei absolut okay und fragte ihn ob er dazu rausgehen wollte oder ob er es hier im Raum machen wollte</span></div></div>",
            "created":1583038800,
            "id":2795099,
            "title":"Er n'sst ein/ ist nicht sauber."
        },
        "1132":{
            "author_id":"credil",
            "author_name":"Credil",
            "choices":[
                "Er ist Bettn\u00e4sser",
                "Er n\u00e4sst ein/ ist nicht sauber"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Warum ist Viktor an der Schule?</span></div></span></div>",
            "created":1343451600,
            "id":1391708,
            "title":"Viktor, 18 Jahre"
        },
        "12":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Grundstufe ",
                "Mittelstufe ",
                "Oberstufe "
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Grundstufe (1-4 Klasse), Mittelstufe (5-10Kl.) oder Oberstufe (11-12 Kl.)?</span></div></span></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385370,
            "title":"M\u00e4dchen"
        },
        "121":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Kira, 6 Jahre",
                "Yvonne, 10 Jahre",
                "andere"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Auswahl an Sch\u00fclerinnen</span></div></span></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385372,
            "title":"Grundstufe "
        },
        "1211":{
            "author_id":"bonsaiburner",
            "author_name":"bonsaiburner",
            "choices":[
                "Tina und Kristina - beide 6 jahre alt",
                "Julia (7 Jahre) und Michelle (9 Jahre)",
                "Vanessa und Anna -beide bereits 10 Jahre"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Kira hat heute den ersten schultag. Sie kommt in diese Schule weil sie seit der Geburt harn und Stuhlinkontinent ist. Da sie weit eintfernt wohnt wird sie im Internat wohnen. Nach einer langen Autofahrt kommen sei eindlich bei der Viktor-Mill Gesamtschule an. Ihre Eltern f\u00fcllen Formulare aus und verabschieden sich dann von ihrer tochter. Es fallen tr\u00e4nen weil sie sich lange nicht mehr sehen werden.  Nun fahren die Eltern wieder und Kira sol mit einer Betreuerin mitgehen. Sie wierd in das Wohnheim gebracht. In ihrem zuk\u00fcnftigem zimmer trifft sie ihre 2 Mitbewohnerinnen. Wer sind die Mitbewohnerinnen?</span></div></div>",
            "created":1372309200,
            "id":1618478,
            "title":"Kira, 6 Jahre"
        },
        "1213":{
            "author_id":"mrx1",
            "author_name":"mrx1",
            "choices":[
                "Jenny, 6 Jahre",
                "Linda, 7 Jahre",
                "Ida, 8 Jahre",
                "Natascha, 9 Jahre",
                "noch mehr Auswahl"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Wie w\u00e4r's mit diesen Sch\u00fclerinnen?</span></div></span></div>",
            "created":1583211600,
            "id":2796154,
            "title":"andere"
        },
        "122":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Katharina, 11 Jahre",
                "Natascha, 16 Jahre",
                "andere"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Wer bist du?</span></div></span></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385374,
            "title":"Mittelstufe "
        },
        "1221":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Sie ist Bettn\u00e4sserin",
                "Sie n\u00e4sst ein",
                "Sie ist nicht Sauber"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Warum ist Katharina an der Schule?</span></div></span></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385382,
            "title":"Katharina, 11 Jahre"
        },
        "12212":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Windeln",
                "Pullups"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Katharina besucht seit rund einem Jahr die Viktor-Mill Gesamtschule weil sie immer noch nicht trocken ist.<br>\r\nEs ist nicht so, dass sie es gar nicht merkt wenn sie mal muss, doch ist dann meistens schon zu sp\u00e4t.<br>\r\nAn ihrer alten Schule hatte sie daher oft Probleme mit den Lehrern und ihren Mitsch\u00fclern, also haben ihre Eltern sie hier angemeldet.<br>\r\n<br>\r\nZum Schutz vor nassen Hosen tr\u00e4gt sie______</span></div></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385383,
            "title":"Sie n\u00e4sst ein"
        },
        "122122":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "hinterherlaufen",
                "in der Klasse bleiben"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Da Katharina doch zu den Sch\u00fclern geh\u00f6rt die es manchmal doch schon rechtzeitig auf die Toilette schaffen brauch sie in der Schule keine Windeln mehr tragen, sondern kann Pullups anziehen.<br>\r\nIm Unterricht ist es ihr auch erlaubt schnell den Klassenraum ohne Fragen zu verlassen wenn sie mal ganz dringend muss (und wenn sie muss dann ist es dringend!).<br>\r\nDa die Viktor-Mill Schule ja eine <i>besondere</i> Schule ist, ist Katharinas Klasse auch nicht besonders gro\u00df - mit ihr gez\u00e4hlt sind sie gerade einmal zu acht.<br>\r\n<br>\r\nHeute war ein besonderer Tag, denn es war der erste Tag nach den Sommerferien und somit der erste Tag in der 5. Klasse.  Katharina war stolz nun eine Mittelstufen Sch\u00fclerin zu sein!<br>\r\nAuch der neue Klassenraum gefiel ihr viel besser als der alte - hier stand zum Gl\u00fcck nicht mehr so ein bl\u00f6der Wickeltisch in einer abgetrennten Ecke und \u00fcberhaupt sah der Klassenraum viel <i>erwachsener</i> aus - mal abgesehen davon das rund die h\u00e4lfte der Sch\u00fcler noch Windeln oder eben Pullups wie Katharina trugen.<br>\r\n<br>\r\nDer erste Tag nach den Ferien ist nat\u00fcrlich immer ein Tag mit vielen Ez\u00e4hlungen von den Ferien, Ansprachen der Lehrer zum neuen Schuljahr und so weiter.<br>\r\n<br>\r\nMitten in diesen Erz\u00e4hlungen st\u00fcrmte auf einmal Melissa, Katharinas beste Freundin aus dem Klassenraum. Melissa war eine von denen die am Tag keine Windeln mehr brauchten, aber darum eben auch schnell aus dem Klassenraum laufen durften.<br>\r\n<br>\r\nKatharina \u00fcberlegte ob sie ihr folgen sollte..obwohl sie selber noch keinen Druck versp\u00fcrte.<br>\r\n<br>\r\nWas machte sie?</span></div></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385419,
            "title":"Pullups"
        },
        "1221221":{
            "author_id":"casti71",
            "author_name":"casti71",
            "choices":[
                "sie geht ihr hinter her ",
                "macht selber in diehose"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>sie geht mellissa hinterher</span></div></span></div>",
            "created":1370408400,
            "id":1604777,
            "title":"hinterherlaufen"
        },
        "12212211":{
            "author_id":"casti71",
            "author_name":"casti71",
            "choices":[
                "sie sieht melissa weinen",
                "sie macht selber ind ie pullups"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>und sieht das melissa weint auf denn flur</span></div></span></div>",
            "created":1370408400,
            "id":1604778,
            "title":"sie geht ihr hinter her "
        },
        "122122112":{
            "author_id":"casti71",
            "author_name":"casti71",
            "choices":[
                "kackt sich in die pullups ",
                "macht beides"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>sie merkt das sie auf eimal selbst muss </span></div></span></div>",
            "created":1425272400,
            "id":1942258,
            "title":"sie macht selber ind ie pullups"
        },
        "1221221122":{
            "author_id":"casti71",
            "author_name":"casti71",
            "choices":[
                "sie geht zu ihrer freundin ",
                "sie geht zur\u00fcck in die klasse"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>sie  macht sich selbst beides in die pullps </span></div></span></div>",
            "created":1425272400,
            "id":1942259,
            "title":"macht beides"
        },
        "1222":{
            "author_id":"credil",
            "author_name":"Credil",
            "choices":[
                "Sie ist Bettn\u00e4sserin.",
                "Sie n\u00e4sst ein/ Sie ist nicht sauber."
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Warum ist Natascha an der Schule?</span></div></span></div>",
            "created":1343192400,
            "id":1389364,
            "title":"Natascha, 16 Jahre"
        },
        "1223":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Carmen, 12 Jahre",
                "Monika, 14 Jahre",
                "andere"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>es gibt noch mehr ;)</span></div></span></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385421,
            "title":"andere"
        },
        "12231":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Sie ist Bettn\u00e4sserin",
                "Sie n\u00e4sst ein /ist nicht sauber"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Warum ist Carmen an der Schule?</span></div></span></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385462,
            "title":"Carmen, 12 Jahre"
        },
        "122312":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Am n\u00e4chsten morgen...",
                "Carmens Traum"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span><br>\r\n\"Mama! Ich will nicht auf diese bl\u00f6de Schule!\" meckerte Carmen.<br>\r\nEs war Sonntag abend und morgen w\u00fcrde Carmens erster Schultag an der Viktor-Mill Gesamtschule sein. zwar wusste Carmen dieses schon seit einiger Zeit, doch hatte sie die Gedanken an ihren Schulwechsel bisher immer verdr\u00e4ngt. Nun aber, so kurz bevor es losgehen sollte versuchte Carmen nochmal alles um es doch noch verhindern zu k\u00f6nnen.<br>\r\n\"Ach Carmen\" seufzte ihre Mutter \"Wir haben das doch schon l\u00e4ngst besprochen und schon l\u00e4ngst Beschlossen! <br>\r\n\"Aber Mama!\" maulte Carmen.<br>\r\n\"Kein <i>aber Mama</i> jetzt. Du wei\u00dft genau das es nichtmehr anders geht. An deiner alten Schule..ist..hmm..nunmal nicht der richtige Ort f\u00fcr..dein kleines Problem..und sieh es dochmal so..ab morgen wirst du an einer Schule sein mit vielen anderen M\u00e4dchen und Jungen denen es \u00e4hnlich geht wie dir, und so bl\u00f6de Lehrer, die dich die ganze Stunde in der vollen Windel sitzen lassen wird es dort auch nicht mehr geben\"<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\nR\u00fcckblende:<br>\r\nCarmen hatte schon immer Probleme damit die Toilette rechtzeitig zu erreichen. Grund daf\u00fcr waren schwache Schlie\u00dfmuskel und ein kleine Blase. Sie behalf sich damit oft mit dicken Binden, doch auch die konnten so manch nasse Hose nicht verhindern, daher tr\u00e4gt sie inzwischen auch oft wieder Windeln.<br>\r\nDas ausschlaggebende Ereignis allerdings, weshalb sich ihre Mutter sich daf\u00fcr entschieden hatte Carmen auf eine andere Schule anzumelden war allerdings vor rund einem Monat: Es war ein kalter Tag, darum trug Carmen auch eine Windel unter ihrer dicken Kleidung. Dummerweise ist ihr an diesem Schultag ihr gro\u00dfes Gesch\u00e4ft in die Windel gegangen..und es war auch noch gerade zu beginn der Unterrichtsstunde. Ihr fieser Deutschlehrer hatte daf\u00fcr \u00fcberhaupt kein Verst\u00e4ndnis und liess sie, nachdem er sie blo\u00dfgestellt hatte bis zum Ende der Stunde in ihrer vollen Windel sitzen.<br>\r\nCarmen war nach dem Vorfall nat\u00fcrlich v\u00f6llig fertig und ihre Mutter sehr w\u00fctend auf den Lehrer der ihre Tochter so gedem\u00fctigt hatte. Doch die Schulleitung stellte sich hinter diesem bl\u00f6den Lehrer und Carmens Mutter sah sich gezwngen ihrer Tochter von der Schule abzumelden.<br>\r\nCarmen war dar\u00fcber zun\u00e4chst auch sehr erfreut..aber als sie dann erfuhr, in Zukunft eine  <i>Windelschule</i> zu besuchen war sie schon skeptisch.<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\nDie Diskussion war schnell beendet..Carmen wusste es gab nun eh keinen Weg mehr zur\u00fcck. Morgen fr\u00fch w\u00fcrde ihr erster Schultag beginnen.<br>\r\n<br>\r\nWie jeden Abend ging sie gewindelt ein und schlief nur sehr schlecht ein.<br>\r\n<br>\r\n</span></div></div>",
            "created":1343451600,
            "id":1391745,
            "title":"Sie n\u00e4sst ein /ist nicht sauber"
        },
        "12232":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Sie ist Bettn\u00e4sserin",
                "Sie n\u00e4sst ein/ist nicht sauber"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Warum ist Monika (Moni genannt) an der Schule?</span></div></span></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385422,
            "title":"Monika, 14 Jahre"
        },
        "122321":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "spielten ihre Mitsch\u00fcler ihr einen Streich",
                "musste sie zur Rektorin"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Moni hasste ihre Schule. Klar, das taten viele Sch\u00fcler, gerade in ihrem alter. Aber bei Moni war es speziell die Schule auf die sie ging.<br>\r\nMoni lebte n\u00e4mlich schon ihr Leben lang in der Stadt wo auch die Viktor-Mill Gesamtschule lag.<br>\r\nVor Freunden die nicht an diese Schule gingen war es ihr immer sehr peinlich zuzugeben die <i>Viktor-Mill</i> zu besuchen, denn jeder im Ort wusste was es f\u00fcr eine Schule war und wurde abf\u00e4llig als <i>Pampersschule</i> bezeichnet.<br>\r\n<br>\r\nDabei h\u00e4tte Moni, ihrer Meinung nach, doch auch auf eine der allgemeinen Schulen der Stadt gehen k\u00f6nnen..am Tag war sie doch fast zuverl\u00e4ssig trocken.<br>\r\nDoch ihre Eltern bestanden darauf und meinten, wenn es schon so eine Einrichtung vor Ort g\u00e4be und eine Bettn\u00e4sserin als Tochter haben, es ja nur logisch sei dass ihre Tochter auch diese Besuchen sollte.<br>\r\nSo geht Moni inzwischen in der 8. Klasse der sogenannten  <i>Pampersschule</i> . <br>\r\n<br>\r\nMoni war nicht gerade beliebt bei ihren Mitsch\u00fclern, weil Moni sich oft dar\u00fcber lustig machte wenn jemanden aus der Klasse ein kleines Ungl\u00fcck passierte.<br>\r\n<br>\r\nAus diesem Grund________<br>\r\n</span></div></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385424,
            "title":"Sie ist Bettn\u00e4sserin"
        },
        "1223211":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "betrat ihr Lehrer den Klassenraum",
                "hielt ein Mitsch\u00fcler sie zur\u00fcck"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span><br>\r\nNichts b\u00f6ses ahnend setzte sich Moni vor Unterrichtsbeginn auf ihren Platz - nur um dann sofort wieder erschrocken aufzuspringen.<br>\r\nDenn ihr Hintern war auf einmal Klitschnass! Jemand musste ihr Wasser auf den Stuhl gesch\u00fcttet haben!<br>\r\nSofort waren alle Blicke auf sie gerrichtet.<br>\r\n\"Ach na sowas aber auch!\" kicherte Jasmin, eine Mitsch\u00fclerin die ihre Windeln noch sowohl f\u00fcr ihr kleines als auch das gro\u00dfe Gesch\u00e4gt brauchte -und daher besonders h\u00e4ufig von Monis Sticheleien wurde. \" Das sieht ja fast so aus als w\u00fcrde unsere - achso gro\u00dfe- Moni sich doch tats\u00e4chlich nassgemacht haben, hihi!\"<br>\r\n<br>\r\nAlle lachten nun \u00fcber Moni. Diese schrei w\u00fctend in Richtung Jasmin \"Das warst du - du bl\u00f6de Kuh!\"<br>\r\nWen nennst du hier bl\u00f6de Kuh, Fr\u00e4ulein Pipi-H\u00f6schen?\" keifte Jasmin zur\u00fcck.<br>\r\nNun reichte es Moni..entschlossen stapfte sie auf Jasmin zu.<br>\r\n<br>\r\nDoch im letzten Moment____</span></div></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385425,
            "title":"spielten ihre Mitsch\u00fcler ihr einen Streich"
        },
        "12232111":{
            "author_id":"credil",
            "author_name":"Credil",
            "choices":[
                "Ersatzunterhose weil es Monika erster kleiner Unfall war",
                "Pullup zur Sicherheit"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Als Herr Maier der Deutschlehrer den Klassenraum betrat sah er Monikas nasses H\u00f6schen und fragte sie \"Huh wie ist das denn passiert, Monika?\". Monika versuchte die Situation zu erkl\u00e4ren, aber da die anderen Sch\u00fcler alle auf Jasmins Seite waren, und Jasmins Version der Geschehnisse best\u00e4tigten, glaubte ihr Herr Maier nicht sondern sagte \"Monika das muss dir doch nicht peinlich, all deinen Klassenkameraden passiert das doch immer wieder mal. Ich schicke dich jetzt zur Schulkrankenschwester damit du aus der nassen Kleidung rauskommst. Warte noch kurz ich gebe dir eine Notiz f\u00fcr die Krankenschwester mit\". Dann gab Herr Maier Monika  die Notiz in einem verschlossenen Kuvert und Monika machte sich auf den Weg zur Schulkrankenschwester, als Monika das B\u00fcro der  Schulkrankenschwester betrat sch\u00e4mte sie sich Monika zu sehr um etwas zu sagen, und reichte der Schulkrankenschwester nur den Umschlag mit Herrn Maiers Notiz. Die Schulkrankenschwester las sich die Notiz durch sagte dann \"Jetzt zieh bitte zuerst deine nasse Hose aus, und folgen wir der Empfehlung deines Lehrers und dir gebe eine ....... zum Anziehen\"</span></div></div>",
            "created":1343365200,
            "id":1390546,
            "title":"betrat ihr Lehrer den Klassenraum"
        },
        "122321112":{
            "author_id":null,
            "author_name":null,
            "choices":[
                "schmiss sie die Windel weg",
                "zog die Windel an"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Eine Pullup:<br>\r\n<br>\r\n''Ich werde dir jetzt eine Pullup geben, da Herr Maier dies empfiehlt.''<br>\r\nMonika war entsetzt dar\u00fcber und versuchte sich zu erkl\u00e4ren, aber die Schwester glaubte ihr nicht.<br>\r\nSie Verlies kurz dem Raum, und kam mit einer Pullup zur\u00fcck. ''MOnika!, zieh sie jetzt an!''<br>\r\nMonika nahm die Pullup in die Hand und setzte sich auf die Kranken-liege und ______<br>\r\n</span></div></div>",
            "created":1357534800,
            "id":1503994,
            "title":"Pullup zur Sicherheit"
        },
        "1223211121":{
            "author_id":"gains-joe1234",
            "author_name":"joe1234",
            "choices":[
                "Ja",
                "Nein"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Nein dachte sie ich zieh keine Pullup an wenn ich gar nicht in die Hose gemacht habe. Sie schmiss sie nun in den Eimer in der Hoffnung die Schulkrankenschwester merkt es nicht. Doch als Monika grade los wollte f\u00fchlte die Schulkrankenschwester ihren Hinter und bemerkte es. Na warte sagte sie es geht auch anders! Nun zerrte sie Monika auf den Wickeltisch und hollte eine der richtigen Windeln raus und wickelte sie damit. Nun ab wieder zum Unterricht mit dir. Sie ging etwas geschockt wieder in die Klasse und alle sahen sie an. Herr Maier sagte aufmunternt na Monika war doch halb so schlimm immerhin werden dir jetzt keine Unf\u00e4lle mehr passieren! Monika err\u00f6tete leicht und setzte sich als Herr maier nun verk\u00fcndete sich w\u00fcrden einen \u00dcberraschungstest schreiben. Er teilte die Arbeitsbl\u00e4ter aus und sagte ihr habt 30 Minuten daf\u00fcr. Monika merkte nach 5 Minuten das sie mal dringend musste und fragte ob sie kuzr auf die Toilette durfte. Herr Maier antwortete schfoff: Normalerweise ja aber nicht w\u00e4hrend eines testes also musst du noch was aushalten oder es in die Windel machen. Sie sah zu jasmin r\u00fcber und sah ihr h\u00e4misches grinsen. Monika versuchte es krampfhaft einzuhalten...<br>\r\nSchaffte sie es?</span></div></div>",
            "created":1369198800,
            "id":1594984,
            "title":"schmiss sie die Windel weg"
        },
        "123":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Sabine, 17 Jahre",
                "Sarah, 18 Jahre",
                "andere"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Um wen geht es?</span></div></span></div>",
            "created":1342933200,
            "id":1385375,
            "title":"Oberstufe "
        },
        "1232":{
            "author_id":"credil",
            "author_name":"Credil",
            "choices":[
                "Sie ist Bettn\u00e4sserin.",
                "Sie n\u00e4sst ein/ ist nicht sauber."
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Warum ist Sarah an der Schule?</span></div></span></div>",
            "created":1343019600,
            "id":1386664,
            "title":"Sarah, 18 Jahre"
        },
        "12321":{
            "author_id":"wisa",
            "author_name":"wisa",
            "choices":[
                "Sara's Eltern werden angerufen",
                "Sara schl\u00e4ft seit langem wieder einmal in einer Windel"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Sara ist Bettn\u00e4sserin, darum ist sie auch auf der All Girl Diaper Academy. Also sie ist nicht eine wirkliche Bettn\u00e4sserin, das haben einfach ihre Eltern so entschieden. Aber wie kam es dazu.<br>\r\n<br>\r\nSara ist ein normales, 18j\u00e4hriges M\u00e4dchen und steht ein Jahr vor dem Schulabschluss. In ihrer bisherigen Schule im Dorf ist sie nie gross aufgefallen, sie macht ihre Hausaufgaben und lernt und bringt durchschnittliche Noten heim. Ihre gutverdienenden Eltern haben ein grosses Haus und planen im kommenden Jahr einen halbj\u00e4hrigen Amerikaaufenthalt. Doch ihre Tochter wollen sie nicht allein zuhause lassen, also mussten sie sich etwas einfallen lassen. Die L\u00f6sung schien ein Internat, das sich im Internet suchten. Leider nehmen die meisten Internate keine Sch\u00fcler mehr auf, die bereits ins letzte Jahr kommen. Ausser eber die All Girl diaper academy. Aber die nehmen nur M\u00e4dchen auf, die eben Inkontinent sind. Also haben sich Sara's Eltern etwas einfallen lassen und Sara einfach mal angemeldet. Sara war mit dem Internat an sich einverstanden wusste aber nicht, dass es sich um eine Spezialinstitution handelte. <br>\r\n<br>\r\nAm ersten Schultag war Sara doch etwas verwundert, dass einzelne Sch\u00fclerinnen von den unteren Klassen offensichtlich Windeln trugen. Doch erst, als sie in ihrer neuen Klasse sitzt stellt sie auch bei ihrer Banknachbarin fest, dass eine Windel zwischen Hose und Top herausblinzelt. Doch auch das nimmt sie einfach so auf ohne b\u00f6se Gedanken. B\u00f6se Gedanken bekommt sie erst abends, als sie ihr neues Zimmer, welches sie mit ihrer Sitznachbarin Tanja teilt, zum ersten mal sieht und ihre Kleider im Schrank einr\u00e4umen will. Da liegt ein ganzer Stapel rosa Windeln in ihrem Schrank. Sie nimmt den Stapel und will ihn schon in Tanja's Schrank verfrachten als sie diese ganz verwundert anschaut und fragt, was das soll. \"Ich brauch keine Windeln\" gibt Sara an, was nun Tanja wieder \u00fcberrascht. \"Aber das ist doch ein Institut f\u00fcr Inko-M\u00e4dchen. Warum bist du denn hier?\" Inzwischen ist eine Betreuerin ins Zimmer getreten und hat zumindest einen Teil der Konversation mitbekommen. \"Wenn du keine Windeln brauchst, bist du hier falsch\" meinte diese. \"Offenbar. Aber das st\u00f6rt mich nicht wenn Tanja Windeln tr\u00e4gt. Und wenn das f\u00fcr dich ein Problem ist, dann gehe ich halt in ein anderes Zimmer.\" \"Nein, meine S\u00fcsse\" meint die Betreuerin, \"ganz grunds\u00e4tzlich. Hier tragen alle M\u00e4dchen Windeln. Das ist eine Institution f\u00fcr inkontinente Sch\u00fclerinnen und da gibts keine Ausnahmen. Auch f\u00fcr dich nicht. Du hast nun die M\u00f6glichkeit, dich wickeln zu lassen oder du musst die Schule morgen fr\u00fch wieder verlassen\". <br>\r\n<br>\r\nWow das hatte gesessen. \"Aber ich bin nicht inkontinent, ich brauche keine Windeln\" antwortet Sara mit leicht weinerlicher Stimme. \"Mach dir mal keine Sorgen Kleines\" beruhigt sie die Betreuerin. \"ich werde ich mal f\u00fcr diese Nacht in eine Windel stecken, das muss so sein, und morgen schauen wir dann weiter\". Noch v\u00f6llig benommen l\u00e4sst sich Sara die Jeans und den Slip ausziehen. \"Leg dich auf die Windel\" wird sie aufgefordert, was sie wie in Trance tut. \"Nein\" schreckt sie auf, \"ich brauche keine Windeln\". \"H\u00f6r gut zu\" droht die Betreuerin, \"entweder du l\u00e4sst dich jetzt von mir windeln, oder wir finden andere Methoden, dich zu z\u00fcchtigen. Ich meine es ja nur gut mir dir\" beruhigt sie Tanja, \"ohne Windel schl\u00e4ft hier niemand, auch du nicht. Und sonst schmeissen wir dich heute noch raus\".<br>\r\n<br>\r\n</span></div></div>",
            "created":1579669200,
            "id":2776946,
            "title":"Sie ist Bettn'sserin."
        }
    },
    "info":{
        "author_id":"elmo86",
        "author_name":"windelfan",
        "brief_description":"Geschichten aus einer Schule mit Sch\u00fclern die immer noch in Windeln sind :)",
        "created":1342950840,
        "description":"<td align=\"left\" class=\"norm\">Angelehnt an englischsprachige Geschichten wie \"All Girl Diaper Academy\" und anderen.<br>\r\n<br>\r\nDie \"Viktor-Mill Gesamtschule\" ist eine besondere Schule f\u00fcr Kinder und Jugendliche von 6 - 18 Jahren.<br>\r\nSie wurde extra f\u00fcr Sch\u00fcler gegr\u00fcndet die Kontinenz Probleme haben, sei es nur gelegentliches oder auch h\u00e4ufiges Bettn\u00e4ssen, Tr\u00f6pfelinkontinenz bis zu totaler Harn- und Stuhlinkontinenz. Betroffene Sch\u00fcler leiden h\u00e4ufig unter Ausgrenzung, daher gibt es diese Schule in der jede und jeder ohne furcht vor H\u00e4nseleien nach den eigenen F\u00e4higkeiten lernen kann.<br>\r\n<br>\r\nF\u00fcr Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler von weiter weg gibt es hier sogar ein kleines Wohnheim.<br>\r\nDie Schule an sich ist gegliedert in 3 Bereiche, der Grundstufe f\u00fcr die ersten bis vierten Klassen, der Mittelstufe f\u00fcr die f\u00fcnften bis zehnten Klassen und die Oberstufe f\u00fcr die elften und zw\u00f6lften Jahrg\u00e4nge.<br>\r\nIn den Grundstufen Klassen steht immer noch ein abgetrennte Wickelbereich mit Wickeltisch im Klassenraum, w\u00e4hrend die \u00e4lteren f\u00fcr frische Windeln oder bei anderen Sorgen die Schulkrankenschwestern aufsuchen m\u00fcssen.<br>\r\n<br>\r\nAlles Klar?<br>\r\nDann viel Spa\u00df beim Schreiben und Lesen! </td>",
        "id":1881111,
        "image_url":"https://images.Writing.Com/imgs/writing.com/writers/listing-header-5000.gif",
        "modified":1583265720,
        "pretty_title":"Die Windel Schule"
    }
}