{
    "chapters":{
        "1":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Anna",
                "Jessica",
                "Sevim",
                "Sina",
                "mehr"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span><br>\r\nSo, wer soll unsere Protagonistin werden?<br>\r\n<br>\r\nAnna: sie ist 6 Jahre alt und damit die J\u00fcngste der Gruppe, sie ist recht lebhaft und frech.<br>\r\n<br>\r\nJessica : 8 Jahre alt, aber sie ist kleiner als Anna, musste aus ihrer Familie geholt werden und ist ziemlich versch\u00fcchtert. Sie macht noch ins Bett.<br>\r\n<br>\r\nSevim: 12 Jahre, Sie ist die \u00e4lteste und auch die vern\u00fcnftigste von allen. K\u00fcmmert sich insbesondere um ihren Bruder Dogan.<br>\r\n<br>\r\nSina: 10 Jahre alt. Sina ist noch ganz neu in der Gruppe, lebte vorher in einem anderen Heim, wo sie sich nicht wohlf\u00fchlte, da sie dort von den anderen ausgegrenzt wurde, weil sie oft in Hose macht.<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n</span></div></div>",
            "created":1331223660,
            "id":1290998,
            "title":"Start"
        },
        "12":{
            "choices":[
                "das Jessica wieder eingepullert hat",
                "das Jessicas Bett diese Nacht trocken geblieben ist",
                "das Jessica sich in diesem Moment gerade einpullert"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Es ist mal wieder ein ganz normaler Montag im Kinderheim. Die Erzieherin Rebecca kommt fr\u00fch um 6.00 Uhr in das Zimmer der acht j\u00e4hrigen Jessica, um sie zu wecken, weil sie sich f\u00fcr die Schule fertig machen muss.<br>\r\n<br>\r\nJessica wohnt erst seit kurzem in dem Kinderheim. Sie wurde ihren Eltern vom Jugendamt weggenommen, da beide Alkoholiker sind und Jessica oft geschlagen haben. Der ausschlaggebende Punkt, dass das Jugendamt aktiv wurde, war vor zwei Monaten, als ihr Vater sie im Delierium die Treppe herunter gesto\u00dfen hatte und Jessica mit einem gebrochenem Arm und einer Gehirnersch\u00fctterung ins Krankenhaus eingeliefert werden musste. Durch die andauernde k\u00f6rperliche Misshandlung ist Jessica extrem versch\u00fcchtert und macht nachts auch noch sehr h\u00e4ufig ins Bett.<br>\r\n<br>\r\nSie ist f\u00fcr ihr Alter zwar etwas zu klein, immerhin ist selbst die zwei Jahre j\u00fcngere Anna gr\u00f6\u00dfer als sie, daf\u00fcr ist sie aber nicht so dick wie Anna. Jessica hat rotblondes Haar und ist ziemlich klug.<br>\r\n<br>\r\nRebecca betritt nun mit den Worten: \"Guten Morgen Jessica, Zeit zum aufstehen.\", das Zimmer. Nun geht sie zu Jessicas Bett und zieht ihr die Decke weg.<br>\r\n<br>\r\nNun sieht sie: ________</span></div></div>",
            "created":1331382720,
            "id":1291967,
            "title":"Jessica"
        },
        "121":{
            "choices":[
                "pullerte sie sich ein",
                "fiel sie hin und verstauchte sich den Kn\u00f6chel"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Das Bett von Jessica und auch ihr Schlafanzug waren mal wieder total durchn\u00e4sst. Das war nun das f\u00fcnfte Mal hinter einander, dass sich Jessica nachts eingepullert hatte.<br>\r\nRebecca sagte darauf nur \"Ach herje Jessica, du hast ja schon wieder eingepullert, aber das macht nichts, dass ist nicht so schlimm meine S\u00fc\u00dfe, dass kann ja jedem Mal passieren\". Diese Reaktion der Betreuer hier im Kinderheim war ganz anders, als die ihrer Mutter, denn anstatt verst\u00e4ndnisvoll zu reagieren, bekam Jessica von ihrer Mutter immer nur Schl\u00e4ge, wenn sie ins Bett gepullert hatte. Nun geht Rebecca mit Jessica schnell ins Bad, um sie sauber zu machen und anschlie\u00dfend muss Jessica sich nun mit anziehen und fr\u00fchst\u00fccken beeilen, um den Schulbus nicht zu verpassen, denn die dem Kinderheim am n\u00e4chsten gelegene Gundschule war trotzdem so weit weg, dass die Kinder mit dem Bus dorthin fahren mussten. Jessica schaffte es an diesem Tag noch gerade so rechtzeitig an die Haltestelle zu kommen.<br>\r\n<br>\r\nIn der Schule ereignete sich dann eigentlich nichts besonderes, jedoch passierte Jessica auf dem Heimweg von der Haltestelle zum Kinderheim, auf dem die Kinder immer von der Praktikantin Malina begleitet wurden, ein Missgeschick, n\u00e4mlich: ______</span></div></div>",
            "created":1331383740,
            "id":1291972,
            "title":"das Jessica wieder eingepullert hat"
        },
        "1211":{
            "author_id":"m3001",
            "author_name":"m3001",
            "choices":[
                "Sie hat heut selbst schon in die Hose gemacht",
                "Sie kennt das Gef\u00fchl genau",
                "anderes"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Da Jessica in der Schule in den Pausen mal wieder zu besch\u00e4ftigt gewesen war aufs Klo zu gehen und nach der letzten Stunde keine Zeit mehr gewesen ist, sa\u00df sie schon ganz hibbelig im Schulbus rum. Malina fragte sie, ob denn alles ok sei. \"Alles gut\", log Jessica, die viel zu sch\u00fcchtern war zuzugeben dass sie dringend musste. Dabei ging ihr schon der erste l\u00e4ngere Spritzer in die Unterhose und unterm Po wurde es nass und warm. Dann konnte sie wieder einhalten. \"Oh nein! Bestimmt kann man es schon sehen\" dachte sie sich. Beim aussteigen achtete sie darauf hinten zugehen und ihren Po immer wegzudrehen, wenn jemand hinter sie kam.<br>\r\n<br>\r\nAls die kleine Anna wie immer aufgedreht nach hinten rannte, konnte Jessica nur noch ihre H\u00e4nde hilflos vor ihren Hintern halten um den Fleck zu verdecken. Doch das verstecken brachte nichts. \"Jessica hat eingepullert!\" rief Anna gleich ganz laut. Sofort wurde Jessica ganz rot im Gesicht und sie machte nun komplett in die Hose als alle sich zu ihr drehten. Im Schritt f\u00e4rbte sich ihre Jeans dunkel und eine Pf\u00fctze bildete sich auf dem Boden. Tr\u00e4nen schossen aus ihrem Gesicht als alle ein wenig lachten. Die einzige die nicht lachte, war Sina...<br>\r\n<br>\r\nWarum lacht Sina nicht?</span></div></div>",
            "created":1335822660,
            "id":1326430,
            "title":"pullerte sie sich ein"
        },
        "12113":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Ihre Hose ist auch gerade nass",
                "Sie tr\u00e4gt eine Windel"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Tja..vielleicht aus einem dieser Gr\u00fcnde?</span></div></span></div>",
            "created":1335872940,
            "id":1326872,
            "title":"anderes"
        },
        "121131":{
            "author_id":"m3001",
            "author_name":"m3001",
            "choices":[
                "Jessica, die sich grade umzieht...",
                "jemand anderes aus dem Wohnheim.."
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Sina hatte heute in der Schule schon eingepullert. Da sie noch neu in der Gruppe ist und deswegen nicht so beachtet wird, hat es keiner mitbekommen wie sie in die Hose gemacht hat und sehen kann man es auch nicht so gut. Doch ihre schwarze Leggings f\u00fchlt sich unter ihrem Minirock immer noch ganz kalt und feucht an und klebt ein bisschen an ihren Schenkeln.<br>\r\n<br>\r\nMalina, die grad f\u00fcr Ruhe sorgen will, f\u00e4llt auch auf, dass Sina als einzigste still geblieben ist und ein bisschen betr\u00fcbt auf den Boden schaut. Sie nimmt die schluchzende Jessica, die sich ja grade komplett nass gemacht hat, an der Hand damit es weiter gehen kann.<br>\r\n<br>\r\nSina merkt bei jedem Schritt, genau wie Jessica auch, wie es in ihrem nassen Schritt zwickt und geht daher auch auffallend anders. Als die Gruppe am Heim ankommt, verteilen sich die Kids auf ihre Zimmer und Jessica wird zum Sachen wechseln und waschen in das Badezimmer geschickt.<br>\r\n<br>\r\nNun sucht Malina Sinas Zimmer auf. \"Warum verh\u00e4ltst du dich denn so komisch?\", fragt Malina. Sina reagiert verlegen und sagt dass alles ok sei. Dann beugt sich Malina aber hinunter und riecht an Sina\u00b4s Hose. \"Du hast ja auch eingepullert. Naja ich hab schon geahnt das du auch ne nasse Hose hast...\" sagt Malina und fasst ihr zur Vergewisserung nochmal an ihren nassen Po. <br>\r\n<br>\r\nSina sch\u00e4mt sich dass sie erwischt worden ist. Dabei geht ihr noch ein weiterer letzter Schwall ins H\u00f6schen, der sie im Schritt und am Po nochmal erw\u00e4rmt und klatschnass macht. Auch Malina merkt, dass Sina grad nochmal einpullert, da sie ihre Beine auffallend dabei verknotet hat und es zischt.<br>\r\n<br>\r\n\"Aber bitte erz\u00e4hl es nicht weiter ja?\" sagt Sina nur ganz traurig. \"Nein, ist ok..\", sagt Malina. \"Geh nur bitte ins Badezimmer jetzt und zieh dich auch um.\"<br>\r\n<br>\r\nSina schnappt sich einen frischen Schl\u00fcpfer und eine neue Hose und l\u00e4uft mit ihrer verpullerten Leggings, die nun auch entsprechend riecht, \u00fcber den Flur ins Badezimmer.<br>\r\n<br>\r\nWen trifft Sie da?</span></div></div>",
            "created":1337113740,
            "id":1337944,
            "title":"Ihre Hose ist auch gerade nass"
        },
        "14":{
            "author_id":"schreibfeder",
            "author_name":"CreativeWriter",
            "choices":[
                "Sie n\u00e4sst ein.",
                "Sie kotet ein.",
                "Sie n\u00e4sst und kotet ein."
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Was ist Sinas Problem?</span></div></span></div>",
            "created":1369073520,
            "id":1593627,
            "title":"Sina"
        },
        "142":{
            "author_id":"schreibfeder",
            "author_name":"CreativeWriter",
            "choices":[
                "... Du musst wieder Pull-Ups tragen, damit wenigstens deine Hose sauber bleibt.",
                "... Morgen musst du zum Arzt."
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>\"Sagt mal, hat einer von euch in die Hose gemacht?\" Malina, die Praktikantin der Wohngruppe, die Sevim, Sina und Timo gerade aus der nahe gelegenen Realschule abholt und auf dem Nachhauseweg ist, schaut die drei durchdringend an. Es liegt ein verr\u00e4terischer Geruch in der Luft. \"Timo? Sag nicht, dass es dir schon wieder in die Hose gegangen ist.\" Timo sch\u00fcttelt emp\u00f6rt den Kopf. Ab und zu passieren ihm noch Missgeschicke, aber diesmal ist er es wirklich nicht. Malinas Blick f\u00e4llt nun auf Sina, denn Sevim schlie\u00dft sie als \"T\u00e4terin\" eigentlich aus. Sina schie\u00dfen Tr\u00e4nen in die Augen. Sie stottert: \"Ich... ich hab nicht in die Hose gemacht...\" Sch\u00fctzend h\u00e4lt sie ihre H\u00e4nde vor ihre Hose. Malina sagt: \"Dreh dich mal um, Sina.\" Sina bleibt jedoch wie angewurzelt stehen. Malina geht nun hinter das M\u00e4dchen und sieht die eindeutige Ausbeulung in der Hose. Malina seufzt: \"Nicht schon wieder... Sina du wei\u00dft was das bedeutet:...\"</span></div></div>",
            "created":1369074120,
            "id":1593637,
            "title":"Sie kotet ein."
        },
        "15":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Dogan",
                "Kevin",
                "Timo",
                "?",
                "mehr"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>oder doch lieber ein Protagonist?<br>\r\n<br>\r\nDogan: 7 Jahre alt. Er ist der kleine Bruder von Sevim die er sehr liebt und ist \u00e4hnlich wild wie Anna.<br>\r\n<br>\r\nKevin 9 Jahre lebt seit einem halben Jahr in der Gruppe hat seinen Platz aber noch nicht so recht gefunden.<br>\r\n<br>\r\nTimo: 12 Jahre, ist zwar fast so alt wie Sevim, aber bei weitem nicht so reif wie sie, benimmt sich oft daneben und w\u00fcrde am liebsten wieder zu seinen Eltern.<br>\r\n<br>\r\n? : Tja, wer noch einen Interessanten Charakter einf\u00fchren m\u00f6chte , kann dies gerne tun :) (kann auch ein M\u00e4dchen sein)<br>\r\n</span></div></div>",
            "created":1331223780,
            "id":1291000,
            "title":"mehr"
        },
        "154":{
            "author_id":"credil",
            "author_name":"Credil",
            "choices":[
                "tags\u00fcber Pull-ups und in der Nacht Windeln.",
                "immer Windeln."
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Markus: 12 Jahre, verlor seine Eltern bei einem Autounfall, er selbst wurde dabei schwer verletzt, und ist seitdem inkontinent, ist sehr still und verschlossen.<br>\r\n<br>\r\nAufgrund seiner Inkontienz tr\u00e4gt Markus</span></div></span></div>",
            "created":1355641920,
            "id":1489081,
            "title":"Markus"
        }
    },
    "info":{
        "author_id":"elmo86",
        "author_name":"windelfan",
        "brief_description":"In dieser (windel-)Geschichte geht es um ein  Kinderheim mit 8 Kindern\r\n",
        "created":1331223420,
        "description":"<td align=\"left\" class=\"norm\">In dieser (windel-)Geschichte geht es um die geschehnisse in einem netten kleinen Kinderheim in dem 8 Kinder leben und ihr k\u00f6nnt euch aussuchen wenn wir begleiten! :)<br>\r\n<br>\r\nHier eine Kleine Vorstellung der Bewohner und ihrer Betreuer:<br>\r\nDie Kids:<br>\r\nAnna: sie ist 6 Jahre alt und damit die J\u00fcngste der Gruppe, sie ist recht lebhaft und frech.<br>\r\nJessica : 8 Jahre alt, aber sie ist kleiner als Anna, musste aus ihrer Familie geholt werden und ist ziemlich versch\u00fcchtert. Sie macht noch ins Bett.<br>\r\nSevim: 12 Jahre, Sie ist die \u00e4lteste und auch die vern\u00fcnftigste von allen. K\u00fcmmert sich insbesondere um ihren Bruder Dogan.<br>\r\nSina: 10 Jahre alt. Sina ist noch ganz neu in der Gruppe, lebte vorher in einem anderen Heim, wo sie sich nicht wohlf\u00fchlte, da sie dort von den anderen ausgegrenzt wurde, weil sie oft in Hose macht.<br>\r\nDogan: 7 Jahre alt. Er ist der kleine Bruder von Sevim die er sehr liebt und ist \u00e4hnlich wild wie Anna.<br>\r\nKevin 9 Jahre lebt seit einem halben Jahr in der Gruppe hat seinen Platz aber noch nicht so recht gefunden.<br>\r\nTimo: 12 Jahre, ist zwar fast so alt wie Sevim, aber bei weitem nicht so reif wie sie, benimmt sich oft daneben und w\u00fcrde am liebsten wieder zu seinen Eltern.<br>\r\n? : Tja, wer noch einen Interessanten Charakter einf\u00fchren m\u00f6chte , kann dies gerne tun :)<br>\r\nDie Erzieher:<br>\r\nThorsten: 33 Jahre, der gutm\u00fctige Leiter des Hauses, hat immer ein offenes Ohr f\u00fcr die Kids<br>\r\nRebecka: 29 Jahre, Erzieherin. Manchmal etwas streng aber dennoch herzlich.<br>\r\nDiana: 24 Jahre Erzieherin, oftmals \u00fcberfordert mit der Arbeit, w\u00fcrde am liebsten woanders Arbeiten<br>\r\nMalina: 19 Jahre macht ein freiwilliges soziales Jahr in der Einrichtung. Ist noch etwas unsicher, wie sie mit den Kids umgehen soll, aber hat meistens ein l\u00e4cheln im Gesicht :)<br>\r\n<br>\r\nWie bei all meinen Geschichten, bitte nichts sexuelles und keine Gewalt :)<br>\r\n</td>",
        "id":1853500,
        "image_url":"https://images.Writing.Com/imgs/writing.com/writers/listing-header-5000.gif",
        "last_full_update":1369074120,
        "modified":1369074120,
        "pretty_title":"Die Kinderwohngruppe"
    }
}