{
    "chapters":{
        "1":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Anna",
                "Larissa",
                "Christian",
                "Max",
                "Christin (Betreuerin)"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span><br>\r\nAhja, fangen wir doch am besten an, wen wir w\u00e4hrend des Ferienlagers begleiten wollen.</span></div></span></div>",
            "created":1324357200,
            "id":1243042,
            "title":"Charakterwahl"
        },
        "11":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "8 Jahre",
                "10 Jahre",
                "12 Jahre",
                "14 Jahre",
                "anderes Alter"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span><br>\r\nWir schreiben also \u00fcber Anna <br>\r\n<br>\r\nWie alt ist Anna?</span></div></span></div>",
            "created":1324357200,
            "id":1243046,
            "title":"Anna"
        },
        "111":{
            "choices":[
                "Bettn\u00e4sserin ist",
                "Nachts und auch am Tag einn\u00e4\u00dft"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Anna ist ein zierliches M\u00e4dchen und ist im Camp weil sie</span></div></span></div>",
            "created":1367038800,
            "id":1579420,
            "title":"8 Jahre"
        },
        "1111":{
            "choices":[
                "jede Nacht",
                "2 bis 4mal die Woche",
                "weniger"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Wie oft n\u00e4\u00dft Anna ins Bett</span></div></span></div>",
            "created":1367038800,
            "id":1579437,
            "title":"Bettn\u00e4sserin ist"
        },
        "112":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Sie ist Bettn\u00e4sserin",
                "Sie ist auch am Tag noch nicht trocken",
                "anderes.."
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Und warum nimmt die 10 j\u00e4hrige Anna an dem Camp teil?</span></div></span></div>",
            "created":1324357200,
            "id":1243048,
            "title":"10 Jahre"
        },
        "1122":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Ja",
                "Nein",
                "Ja, aber eher selten"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span><br>\r\nHat sie auch Probleme mit dem \"gro\u00dfen\" Gesch\u00e4ft? </span></div></span></div>",
            "created":1324357200,
            "id":1243050,
            "title":"Sie ist auch am Tag noch nicht trocken"
        },
        "11223":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "immer Windeln",
                "anderes"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>So, kurze zusammenfassung:<br>\r\nAnna ist 10 Jahre alt, n\u00e4sst sowohl Tag als auch nachts ein...und manchmal auch mehr.<br>\r\n<br>\r\nWas tr\u00e4gt Anna denn f\u00fcr \"Unterw\u00e4sche\"?</span></div></span></div>",
            "created":1324357200,
            "id":1243051,
            "title":"Ja, aber eher selten"
        },
        "112231":{
            "choices":[
                "eine strenge \u00e4ltere Frau",
                "eine freundliche j\u00fcngere Frau"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Anna ist ein bildh\u00fcbsches zehnj\u00e4hriges M\u00e4dchen, mit schulterlangem rotblondem Haar. Sie ist f\u00fcr ihr Alter weder zu gro\u00df, noch zu klein und relativ schlank. Anna ist ziemlich gut in der Schule, aber sie hat ein kleines, wenn nicht gesagt sogar ein gro\u00dfes Problem, denn sie n\u00e4sst sowohl tags\u00fcber, als auch nachts ein und manchmal geht sogar ihr gro\u00dfes Gesch\u00e4ft in die Hose, weshalb sie immer Windeln tr\u00e4gt und die Sommerferien \u00fcber nicht wie ihre Klassenkameraden in ein normales Ferienlager fahren kann, sondern nur in dieses spezielle f\u00fcr Windelkinder.<br>\r\n<br>\r\nAm ersten Tag werden sie von der Leiterin des Camps, Frau Dreher, begr\u00fc\u00dft.<br>\r\n<br>\r\nFrau Dreher ist: _______</span></div></div>",
            "created":1331442000,
            "id":1292714,
            "title":"immer Windeln"
        },
        "1122312":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Ja, Anna hatte die Windel voll",
                "Nein, Aa hatte sie nicht gemacht"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span><br>\r\nAnna war schonmal ziemlich gl\u00fccklich dar\u00fcber das Leiterin Frau Dreher schonmal einen sehr netten Eindruck auf sie machte.<br>\r\nDie Befragung die sie allerdings im B\u00fcro \u00fcber sich ergehen lassen musste war ihr dennoch unangenehm, denn sie musste genaue Auskunft dar\u00fcber geben das sie noch Tag und Nacht auf ihre Pampers angewiesen war..und dann auch noch zugeben das sie beim Windelnwechseln auch noch Hilfe ben\u00f6tigte...<br>\r\nFrau Dreher allerdings war routiniert mit solchen F\u00e4llen und machte sie sich nichts daraus.<br>\r\n<br>\r\nIm Camp wurden Unterschiede gemacht ob Teilnehmer nun \"nur\" Bettn\u00e4sser waren, oder ob auch am Tag und da wurde auch noch unterschieden ob diese sich selber darum k\u00fcmmern konnten oder eben nicht. Anna landete in letztgenannter Gruppe und bekam als Bezugsbetreuerin Frau Bauer zugeteilt.<br>\r\nFrau Bauer war auch eine nette Frau, allerdings arbeitete sie noch nicht lange in dem Feriencamp und war vorher in einer Krippe besch\u00e4ftigt. Sie hat sich noch nicht ganz an ihr neues, \u00e4lteres Klientel gew\u00f6hnt und neigt dazu auch die Campteilnehmer noch als Kleinstkinder zu behandeln.<br>\r\n<br>\r\nNach der liebevollen Begr\u00fc\u00dfung war daher Frau Bauers erste Handlung auch erstmal sich zu Anna zunterzubeugen um zu erschn\u00fcffeln ob \"die kleine\" Anna denn mal eine frische Pampers brauchte.<br>\r\nWar es so?</span></div></div>",
            "created":1343970000,
            "id":1397047,
            "title":"eine freundliche j\u00fcngere Frau"
        },
        "112232":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Nachts Windeln, Tags\u00fcber Pullups",
                "mehr.."
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>mehr optionen</span></div></span></div>",
            "created":1324357200,
            "id":1243052,
            "title":"anderes"
        },
        "1122321":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Alleine",
                "Jemand begleitet sie"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Reist Anna alleine zum Camp, oder begleitet sie Jemand?</span></div></span></div>",
            "created":1324616400,
            "id":1245149,
            "title":"Nachts Windeln, Tags\u00fcber Pullups"
        },
        "11223211":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Ja",
                "Nein, Annas Pullups wurden bei der letzten Rast gewechselt"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span><br>\r\nSie kennt also noch niemanden in dem Camp..macht ja nichts..ist ja spannend :)<br>\r\n<br>\r\nZum Camp gefahren wird sie von ihrer Mutter, f\u00fcr die fahrt hat Anna nat\u00fcrlich auch eine Pullup an.<br>\r\nIst die bei ihrer Ankunft im Camp nass?</span></div></span></div>",
            "created":1325048400,
            "id":1248072,
            "title":"Alleine"
        },
        "11223212":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Ihr Bruder Bruder Mika (8 Jahre)",
                "Ihre beste Freundin Malina (10 Jahre)"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Wer begleitet sie denn?</span></div></span></div>",
            "created":1324616400,
            "id":1245151,
            "title":"Jemand begleitet sie"
        },
        "112232122":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Ja",
                "Nein, sie darf aber trotzdem mit"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>braucht Malina denn auch noch Windeln, bzw. Pullups?</span></div></span></div>",
            "created":1324962000,
            "id":1247402,
            "title":"Ihre beste Freundin Malina (10 Jahre)"
        },
        "1122322":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "Nachts Windeln oder Pullups , tags\u00fcber Schl\u00fcpfer",
                "mehr.."
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>n\u00e4mlich...?</span></div></span></div>",
            "created":1324357200,
            "id":1243114,
            "title":"mehr.."
        },
        "1123":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "ein Versehen",
                "Sie begleitet jemanden",
                "f\u00e4llt euch noch was ein?"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span><br>\r\nwas k\u00f6nnte es denn noch f\u00fcr Gr\u00fcnde geben?</span></div></span></div>",
            "created":1324443600,
            "id":1243883,
            "title":"anderes.."
        },
        "12":{
            "author_id":"credil",
            "author_name":"Credil",
            "choices":[
                "14 Jahre",
                "10 Jahre",
                "13 Jahre",
                "8 Jahre",
                "12 Jahre"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Wie alt ist Larissa?</span></div></span></div>",
            "created":1345179600,
            "id":1406526,
            "title":"Larissa"
        },
        "121":{
            "choices":[
                "Larissa reist mit ihren Eltern an",
                "Larissa reist mit dem Zug an"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Larissa ist ein typisches vierzehnj\u00e4hriges M\u00e4dchen. Sie ist schon recht gro\u00df gewachsen, hat blonde schulterlange Haare, und braune Augen. In ihrer k\u00f6rperlichen Entwicklung ist sie schon recht weit, so dass sich ihre weiblichen Rundungen bereits deutlich abzeichnen.<br>\r\nSeit nunmehr zwei Jahren hat Larissa ein Problem sie n\u00e4sst beinahe jede Nacht ein und dass ist selten unerheblich. Daher wird sie jeden Abend von ihrer Mutter oder ihrem Vater mit einer dicken Nachtwindel versorgt. So bleibt ihr Bett trocken und ein angenehmer Schlaf ist ihr garantiert. Larissa hat sich mit ihrem Handycap arangiert und und tr\u00e4gt ihre Windeln dann auch gerne. Tags\u00fcber tr\u00e4gt sie zur Sicherheit immer Pull-Up H\u00f6schen, denn auch da verliert sie manchmal einige Tropfen ohne etwas zu bemerken. <br>\r\nLarissas Problem ist ein absolutes Geheimniss ihrer Familie, niemand sonst weis von ihrem Problem.<br>\r\nF\u00fcr die Sommerferien hat Larissa sich nun selbst zu den zu den Enuresisferien angemeldet. Drei Wochen lang will sie Ferien mit gleichgesinnten machen.<br>\r\nNun stehen die Ferien bevor und es kann losgehen.</span></div></div>",
            "created":1345957200,
            "id":1413910,
            "title":"14 Jahre"
        },
        "1211":{
            "choices":[
                "in den Untersuchungsraum",
                "auf dein Zimmer"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Es ist der erste Montag der Ferien, ein sch\u00f6ner, sonniger, warmer Tag. Larissa packt gerade ihren kleinen Koffer ins Auto und wartet auf ihre Eltern die sie zum Camp fahren wollen. <br>\r\n\"So dann k\u00f6nnen wir ja\" sagt Anne, Larissas Mutter, \"Hast du ein frisches H\u00f6schen f\u00fcr die Fahrt angezogen?\" Larissa nickt, sie hat eine frische Pull-Up an und tr\u00e4gt dar\u00fcber eine blaue, kurze Schorts und ein wei\u00dfes relativ enges T-Shirt. W\u00e4hrend larissa und ihre Mutter bereits einsteigen kommt ihr Vater aus dem Haus und zieht die T\u00fcr hinter sich zu und setzt sich ans Steuer. W\u00e4hrend Reiner, Larissas Vater den Motor startet fragt Anne sie: \"Hast du auch alles?\" \"Ja, Mama\", sagt Larissa etwas genervt, \"Ich brauche ja nur meine pers\u00f6nlichen Sachen im Camp gibt es doch f\u00fcr mich die Camp-Uniform.\" \"Und deine Zahnspange?\", fragt Anne weiter. \"Ja hab ich auch eingepackt\", es kann los gehen gibt Larissa zur\u00fcck. Larissa muss ihre Zahnspange eigentlich 14 Stunden am Tag tragen, es ist ein Twin-Block mit Headgear, also einer Au\u00dfenspange, aber meistens tr\u00e4gt sie sie nur nachts.<br>\r\nNach einer 3/4 Stunde Fahrt kommt Larissa am Camp an. Sie parken vor dem Hauptgeb\u00e4ude und gehen zur Rezeption. Frau Meier begr\u00fc\u00dft sie: \"Du musst Larissa sein, sch\u00f6n das du hier bist. Und sie die Eltern, hallo und herzlich willkommen.\"<br>\r\nNach einem kurzen Small-Talk hie\u00df es dann f\u00fcr Larissa sich f\u00fcr die n\u00e4chsten drei Wochen von ihren Eltern zu verabschieden. \"Deine Eltern f\u00fcllen gleich noch den Elterninformationsbogen aus und du gehst schon mal</span></div></div>",
            "created":1346475600,
            "id":1418495,
            "title":"Larissa reist mit ihren Eltern an"
        },
        "12111":{
            "author_id":"windelspange87",
            "author_name":"Windel-Spange",
            "choices":[
                "ein Arzt",
                "ein Betreuer"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Larissa umarmt noch kurz ihre Eltern und verabschiedet sich endg\u00fcltig. Dann geht sie wie ihr gesagt wurde durch die T\u00fcr mit der Aufschrift Untersuchungsraum.<br>\r\nNeugierig und etwas nerv\u00f6s betritt Larissa den Raum. Er gleicht etwa einem Behandlungszimmer eines Arztes. Neben Schreibtisch und einigen, b\u00fcchergef\u00fcllten Regalen, steht im Raum eine Behandlungsliege. In einer Ecke ist au\u00dferdem ein Nassbereich mit einer offenen Dusche eingerichtet. Au\u00dferdem steht noch ein Behandlungsstuhl wie ihn ein Gyn\u00e4kologe benutzt im Raum. So einen kennt Larissa bisher nur aus dem Fernsehen. Ihr wird schon etwas mulmig beim Anblick all dieser Sachen. Sie setzt sich aber erst mal auf den Patientenstuhl am Schreibtisch.<br>\r\nNach kurzer Zeit betritt ein Mann mitleren Alters den Raum.<br>\r\n<br>\r\nEs ist...</span></div></div>",
            "created":1415336400,
            "id":1882696,
            "title":"in den Untersuchungsraum"
        },
        "13":{
            "author_id":"elmo86",
            "author_name":"windelfan",
            "choices":[
                "8",
                "10",
                "12",
                "14",
                "anderes Alter"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>und wie alt ist Christian?</span></div></span></div>",
            "created":1324530000,
            "id":1244531,
            "title":"Christian"
        },
        "133":{
            "choices":[
                "seinem Bettn\u00e4ssen",
                "der Inkontinenz",
                "was anderem"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Christian ist f\u00fcr sein Alter ziemlich gross, er ist im Camp wegen</span></div></span></div>",
            "created":1377147600,
            "id":1649878,
            "title":"12"
        },
        "1331":{
            "choices":[
                "seiner Geburt",
                "einem Unfall",
                "einem anderen Ereignis"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Sein Bettn\u00e4ssen st\u00f6rt ihn nicht mehr, denn er ist Bettn\u00e4sser seit</span></div></span></div>",
            "created":1377147600,
            "id":1649882,
            "title":"seinem Bettn\u00e4ssen"
        },
        "14":{
            "choices":[
                "8",
                "10",
                "12",
                "14"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Wie alt ist Max?</span></div></span></div>",
            "created":1329800400,
            "id":1281481,
            "title":"Max"
        },
        "144":{
            "choices":[
                "Bettn\u00e4sser",
                "Pinkelt Tags und Nachts ein"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Er ist also in der Pupert\u00e4t ;D<br>\r\nWiso ist er im Champ?</span></div></span></div>",
            "created":1329800400,
            "id":1281483,
            "title":"14"
        },
        "1442":{
            "choices":[
                "nur Pipi",
                "Manchmal auch AA"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Ist es bloss Pipi oder auch AA?</span></div></span></div>",
            "created":1329800400,
            "id":1281484,
            "title":"Pinkelt Tags und Nachts ein"
        },
        "14421":{
            "choices":[
                "Geht sie als Betreuerin mit ",
                "Max geht alleine"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>Ok also Max ist 14 Jahre macht Tags und Nachts Pipi in die Windel...<br>\r\n<br>\r\nSeine Gro\u00dfe Schwester f\u00e4hrt ihn in ins Camp.</span></div></span></div>",
            "created":1329800400,
            "id":1281485,
            "title":"nur Pipi"
        },
        "144211":{
            "choices":[
                "Er f\u00e4ngt das Weinen an",
                "Er tut cool. "
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Seine gro\u00dfe Schwester Marie ist 18 und ist als Betreuerin dort, sie darf allerdings nicht auf Max aufpassen sondern muss auf eine andere Gruppe aufpassen.<br>\r\nDas erf\u00e4hrt Max erst bei der Begr\u00fc\u00dfung im Camp. Das gef\u00e4llt ihm nat\u00fcrlich nicht. Wie reagiert er?</span></div></div>",
            "created":1329800400,
            "id":1281486,
            "title":"Geht sie als Betreuerin mit "
        },
        "1442111":{
            "choices":[
                "Max geht mit und himmelt die Betreuerin an.",
                "Er will lieber das seine Schwester mit geht"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Seine Schwester kommt zu ihm. \"Maxi du brauchst doch nicht weinen, ich bin doch trotzdem da.\" versucht sie ihn zu tr\u00f6sten \" Schau das ist auserdem deine Beteuerin\" sie zeigt auf eine h\u00fcbsche junge Frau. Diese kommt gleich zu ihnen herr\u00fcber. \" Hi Maxi ich bin Katarina. Wir werden uns bestimmt gut verstehen.\" \"Ok\" sagt max weinerlich. Marie fl\u00fcstert Katarina ins Ohr \" Du ich glaub vor lauter aufregung hat er sich ganz sch\u00f6n voll gemacht. Du solltest ihm mal die Windeln wechseln\". \" Ok danke mach ich sofort\" Fl\u00fcstert Katarina zur\u00fcck. \"Maxi du ich glaub wir sollten mal deine Sachen ins Zelt bringen.\" sagte Katarina zu Max.<br>\r\nWas macht Max</span></div></div>",
            "created":1329800400,
            "id":1281488,
            "title":"Er f\u00e4ngt das Weinen an"
        },
        "14421111":{
            "choices":[
                "Er willigt ein",
                "Er will es lieber alleine machen."
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span> \"Ok\" antwortet Max und nimmt seinen Koffer. Nun merkt auch er das er ordentlich in die Windel gepinkelt hat. Er sch\u00e4mt sich einwenig vor Katarina, denn er findet sie echt super und ist etwas in sie verknallt. Er trottet hinter ihr her bis sie am Zelt sind. \" Also Maxi das ist dein Zelt die anderen kommen bestimmt auch bald. Du sollen wir dir vieleicht mal die Windeln wechseln?\" fragt Katarina. \" Woher weist du das meine windel voll ist?\" \" Deine Schwester hat es mir gesagt. Also wollen wir dich mal sauber machen?\"<br>\r\nWas antwortet Max?</span></div></div>",
            "created":1329800400,
            "id":1281491,
            "title":"Max geht mit und himmelt die Betreuerin an."
        },
        "144211111":{
            "choices":[
                "Er ist besch\u00e4mt und wird rot.",
                "Er findet das normal."
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>\" Ja ok\" antwortet er z\u00f6gerlich. \" Keine Angst ich bin ganz vorsichtig. \" sagt sie mit einem Grinsen auf den Lippen. Beide gehen in das Zelt wo zu Max erstauen ein extra Tisch zum Wickel steht. \" so... kannst du dich da mal drauf legen?\" fordert sie ihn auf. Max legt sich hin. Er ist sehr aufgeregt, denn er hat sich noch nie von einer Fremden wickeln lassen. Obwohl er Katarina echt scharf findet. \"Also dan mach ich mal deine hose auf. \" Max grinst zu ihr hinauf, vor aufregung hat er noch ein wenig pipi in die windel verloren. \" Na da hast du aber viel eingen\u00e4sst\" sagt Katarina h\u00e4misch. Wie reagiert Max</span></div></div>",
            "created":1329800400,
            "id":1281492,
            "title":"Er willigt ein"
        },
        "1442111111":{
            "choices":[
                "Er muss noch mal pinkeln",
                "Er will doch nicht das sie ihn nackt sieht."
            ],
            "content":"<div class=\"\"><span style=\"font-size:1.47em;\"><div> <span>\"Oh...\" stammelt er. \" ach das ist nicht schlimm du brauchst dich nicht zu sch\u00e4men.\" beruhigt ihn Katarina und friemelt die Klebestreifen auf. \" Warte mal kurz\"<br>\r\nWas hat Max aufeinmal?</span></div></span></div>",
            "created":1329800400,
            "id":1281508,
            "title":"Er ist besch\u00e4mt und wird rot."
        },
        "14421111111":{
            "choices":[
                "\"Ja, aber wie?\"",
                "\"Nein, es dauert nur etwas\""
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>\"Was ist den nun?\" fragt sie verdutzt. \" Ich muss noch mal pinkeln.\" antwortet Max und legt sich entspannt ihn um es laufen zu lassen. \" Ach so ok.\" sagt Katarina. \" Verdammt...ich kann nicht.\" schimpft Max. \"H\u00e4? Wiso nicht?\" \" Ich weis nicht. Es geht einfach nicht. Sonst merk ich es nicht wen ich muss. Da l\u00e4uft es einfach aber jetzt geht es nicht.\" antwortet max und rutscht mit dem Po hin und her. \"Soll ich dir helfen?\" fragt Katarina.<br>\r\n<br>\r\nWas antwortet Max</span></div></div>",
            "created":1329800400,
            "id":1281510,
            "title":"Er muss noch mal pinkeln"
        },
        "144211111111":{
            "choices":[
                "Max kann entlich pinkeln",
                "es kommt immer noch nichts"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>\" Also wenn du willst dann kann ich dir den Bauch massageren.\" antwortet sie. \" Ok...denkst du das hilft?\" fragt er klein laut. \"Ja ich denke schon.\" Katarina zieht Max das T-Shirt aus nun liegt er nur noch in Windeln vor ihr. Sie legt sanft die H\u00e4nde auf seinen Bauch und reibt vorsichtig. \"Das f\u00fchlt sich gut an\" schw\u00e4rmt Max \"Aber es kommt noch nichts\" \" entspann dich ...\" fl\u00fcstert sie. Was passiert.</span></div></div>",
            "created":1329800400,
            "id":1281514,
            "title":"\"Ja, aber wie?\""
        },
        "1442111111111":{
            "choices":[
                "Max protestiert das sie weitermacht.",
                "Er pinkelt zuende"
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>Katarina gibt sich alle M\u00fche das Max sich entspannt und pl\u00f6tzlich...\" Ja entlich...es l\u00e4uft.\" st\u00f6\u00dft Max erleichtert aus. \"Sch\u00f6n...sag mir wenn du fertig bist dann wechsel ich die Windel.\" sagte sie und h\u00f6rte auf ihm den Bauch zu streicheln.</span></div></div>",
            "created":1329800400,
            "id":1281515,
            "title":"Max kann entlich pinkeln"
        },
        "14421111111111":{
            "choices":[
                "Ihm ist seine Erregung peinlich.",
                "Er mag das gef\u00fchl nicht."
            ],
            "content":"<div class=\"\"><div> <span>\"Hey...nein h\u00f6r nicht auf\" protestiert Max. \"Wiso es l\u00e4uft doch.\" antwortet Katarina. \" Ja aber es f\u00fchlt sich so gut an.\" schw\u00e4rmt Max. \" Oh..ok. Aber nicht das du auf falsche gedanken kommst.\" sagte sie grinsent. \" Wie auf falsche gedanken?\" fragt Max obwohl er weis was sie meint. \"Hattest du schon eine Freundin Max?\" fragt sie. \"Nein bis jetzt noch nicht...und \u00fcbrigens ich bin fertig.\" \" also hat dich noch nie ein M\u00e4dchen auser deiner Mum und deiner Schwester dich da unten angefasst? Sch\u00f6n... dan wechseln wir mal die windeln.\" Sie offnete die Windel, die schon fast auslief.\" Nein das hat noch kein M\u00e4dchen.\" Sie griff in die Schachtel mit den Feuchtt\u00fcchern und sagte zu ihm \" Ok dann wirst du vieleicht gleich merken was ich meine. \" Sie bewegte langsam ihre Hand mit dem Feuchttuch \u00fcber sein Genital. Und Max merkte wie es kribbelte. \"Oh..oh. ok. Warte mal. Stop.\" sagte er.<br>\r\nWiso will er es stoppen?</span></div></div>",
            "created":1329800400,
            "id":1281522,
            "title":"Max protestiert das sie weitermacht."
        }
    },
    "info":{
        "author_id":"elmo86",
        "author_name":"windelfan",
        "brief_description":"Eine Geschichte auf deutsch \u00fcber ein Ferienlager f\u00fcr Bettn\u00e4sser (oder auch mehr^^)",
        "created":1324383060,
        "description":"<td align=\"left\" class=\"norm\">In dieser Geschichte geht es um ein Ferienlager f\u00fcr Kinder, die noch ins Bett machen oder auch auch am Tag noch \"Problemchen\" mit dem Trocken werden haben (zum Beispiel so wie dieses: <a class=\"blue2roll\" rel=\"nofollow\" href=\"http://www.ferien4kids.at/gesundheit/gesundheit/222/\" target=\"_blank\">http://www.ferien4kids.at/gesundheit/gesundheit/222/</a> ).<br>\r\nDas Camp ist f\u00fcr Kinder im Alter von etwa 8-14 Jahren...also wenn ihr bei einem Charakter das Alter angebt bitte in diesem Rahmen. ( Die Betreuerin ist nat\u00fcrlich \u00e4lter *g*)<br>\r\nIch freu mich \u00fcber jeden Beitrag...aber bitte schreibt keine sexuellen, oder gewalt\u00e4tigen Inhalte. <br>\r\nDanke ;)<br>\r\n</td>",
        "id":1834421,
        "image_url":"https://images.Writing.Com/imgs/writing.com/writers/listing-header-5000.gif",
        "last_full_update":1418493000,
        "modified":1418493000,
        "pretty_title":"Windel Camp"
    }
}